[推到完場] 2018/19 歐聯16強抽籤

Time ：Monday 17 December 2018, 19:00
Live :

Draw procedure

Two seeding pots are formed: one consisting of group winners and the other of runners-up.

No team can play a club from their group or any side from their own association.

Seeded group winners are away in the round of 16 first legs on 12/13 and 19/20 February and at home in the return matches on 5/6 and 12/13 March.

抽籤摸擬器

香港時間7點？

對

支持

唔夠一個鐘

係咪唔會同國家

yes

Lyon President Aulas on the UCL draw: “I would like to get Real Madrid, as they are the holders. If they come to the Groupama Stadium, it’ll be watched by the entire world.”

Atlético Madrid midfielder Koke: "Whoever we're drawn against, we're going to have to play very well. Whether we'd come first or second, they're knockout ties and you have to play very well to qualify."

Manchester City midfielder Leroy Sané: "I think we'll all watch the draw together again. I don't really have any preferred opponents; we'll see what comes out."

Atlético goalkeeper Jan Oblak: "At the end of the day, it doesn't matter who you draw. You have to beat them in the last 16."

Borussia Dortmund forward Mario Götze on the prospect of drawing Liverpool and Jürgen Klopp: "That would be a tough test. Let's wait and see what happens. Regardless of which opponent you get in the Champions League last 16, it will be tense and very, very tough."

曼城點抽都好好打 可能羅馬惡搞啲

馬體

梳 睇漏左

羅馬 今年廢到仆街

點解皇馬同羅馬撞唔到？ 同小組？

係

依個表正

5分鐘

有冇台直播

uefa官網

想睇電視

有嘢睇了

直播畫面？

男人歐聯要女做抽籤。

luis garcia

係街冇data

女人抽籤

咁而家男人賽事都有女球證啦

肯抽未 咁多爹

推

講咁多經

曼城上上籤

Man City s04

city 04

Schalke 04 v Manchester City

上上籤

首名係咁

預左曼城最好簽

sane 倒戈

下體 祖記

C7 back home

保送

S04 v MCI
ATM v JUV

wow好睇
馬體對袓

疤了

皇巴對利

今季下體會都柒
祖記食硬

嚟啦

49000 PSg正

psg MU

摩佬

熱狗 多仔

PSG算易啦首名黎講 獌

50射都黎

獌rip

gg mu

摩佬帶領過車仔贏psg
唔洗咁悲觀

又tot dort

三隊英超抽中硬野

嘩 條叻架隻閪手縮落枱底

熱刺 對多

利死硬

巴塞應該對利

里昂 疤狗

Lyon vs Barcelona

RM/ bayen

要教訓皇狗了

利 似波圖了又

唔能係掛

保送鏝疤

又唔好咁講

羅馬 波圖

Roma vs Porto

rm liverpool

利 一係拜 一係皇

皇拜

保送羅馬

又保送

利對拜

利拜

皇馬 阿積

幾想皇馬黎多次

拜今年咁廢

拜利

皇馬都係

終於唔保送拜狗

#UCLDraw:
Schalke v Man City
Atleti v Juve
Man Utd v PSG
Spurs v BVB
Lyon v Barca
Roma v Porto
Ajax v Real Madrid
#LFC v Bayern Munich

皇未必咁易嬴

霸氣盃幾點抽?

高普復仇戰

白白馬：易食指數9.5/10

屌打

8點

慘了

大炒拜狗

猁屌打拜

拜rip

祖記對下體正

獌會輸幾多球

沙基利+高普復仇者聯盟

阿積士幾耐冇出過十六強？

估唔到拜狗咁快收皮

十幾年

曼城今年終於有俾錢uefa

Vvd停賽一場

曼聯又上上簽
對隊n年入唔到8強既球隊

抽拜即係保送利物浦姐

lovren對利雲

曼聯自己on99送首名比人

留意到拜仁淆哂底

首名對下體 咪差唔多

抽咩都無所謂啦 曼咪又係泊大巴

下遊入到16強算有交代啦

連歐洲足協都迫害我獌

魔性澎湃，神魔合一

坐後備睇自己隊閪隊俾你個former coach屌打啦垃圾

波圖打羅馬

最閪呢對

蝗狗又走線

出線咪又係要比獌係8強屌打

佢冇左正選咩

話羅馬有運不如話波圖仲-6
小組賽入最西組合 是但一隊16強都首名
16強仲要抽中羅馬

波圖d籤年年都靚到仆街

熱對多應該最好睇